冇scanner可以去邊到scan野?

幫老豆老母上網申請入台證
但冇scanner
想問下影相鋪定手機app

公共圖書館
大學圖書館/電腦室

iPhone 有内置application 可以 scan documents

手機app得啦，駛鬼scanner咩，咩年代

Adobe Scan

iPhone 備忘錄裏面撳相機
跟住有個掃描文件

乜今時今日仲一定要用SCANNER SCAN 架咩?
用電話對住份文件影, 對得屎屎正正就得啦下嘛?

一直都唔知有呢個功能

a lot of apps available.